以家仲買唔買airpods 2好？

好似就出新airpods，但唔鍾意入耳式

入黎認人啊

義士唔係condom，入黎認人啊！（1021被捕人士整合po）

唔鐘意入耳唯有airpods
真係最強非入耳

市面上要搵非入耳選擇真係無咩揀

等吓先啦

頭戴囉

AirPods pro傳緊$2300-2600

出3. 2都唔會落架。2樣野黎

我都等緊新野，希望對得住個pro字，如果有得選擇可開關消噪就一流

同宜家呢代無緣份，唔入耳會狂甩出黎，一直冇買等佢改設計

唔好買
你知唔知8月買xr班人有幾後悔
你係咪想咁

買，我對一代右耳就瓜，但又唔鍾意入耳式，在數記買左二代平兩百好過冇，二代感覺用耐d

見你咁講，我都去數仔買左